光時改革現況

(借acc)
現職員工為大家簡單概括一下光時所謂嘅重新出發到底係做緊咩
1.聲稱已經離開(一直都係股東)嘅B君坐正 成為光時唯一嘅决策人
2.員工嘅Tips將設置上限: Full time員工係1000 Part time員工(需工作時間達70小時)係500
以11月為例 光時總共收到嘅Tips大概係20000
Full time員工Tips大概有2000 Part time員工亦有機會收到1000 (則減少50%Tips)
3.剩低嘅Tips聲稱會用嚟用興趣班(完全無任何計劃同資訊提供)
4.部份現職Full time員工被降薪 新嘅offer甚至比開業時更低
5.公司股東嘅似員並無任何改變
6.每個月會用一部份收入幫肋告急黃店 (完全無任何計劃同實際數字)
光時而家每日單數大概係20-30單 (只係勉強夠支撐基本嘅營運成本)
7.公司由2021年開始係完全無處理過任何嘅單 B君亦無將處理咁多位嘅單視為首要嘅工作
8.重新聘請咗一啲本身離咗職嘅同事 但係因為B君拒絕採納意見 已經有部份同事再次離職
希望大家睇完諗下光時所謂嘅重新出發係咪真係符合大家嘅要求
再提一提各位當初光時被爆出有問題嘅時候 B君亦被指出有唔少問題同責任
如果大家係唔滿意今次嘅改革 希望大家都可以拉返B君落馬 比真係有心嘅人搞或者執咗佢 唔好借打住幫手足嘅名號嚟滿足自己
Btw上面嗰8點B君本身應該會開PO 見你無開所以幫你開埋
歡迎你入嚟幫自己解釋 順便面對一下大家嘅問題 唔好好似創辦人咁講完自己想講嘅嘢就走

*5.公司股東嘅成員並無任何改變

咪搞
以後唔會再幫襯呢D打住黃店乜乜柒柒
水門又係渣哥龍門又係
哂錢哂心機

不分化不割席

B君入嚟未 上一次好多嘢講架

執柒左去啦
無人想知呀

因為光時單嘢，以後唔會再有香港人相信眾籌革命

嗰個B君你話唔係中共派嚟，我切撚都唔信

你地幫到乜野？返屋企訓la

樓上位師兄咁樣犧牲自己幫B睇嚟真係身有屎

其實佢之前話改革係講咗啲咩
係咪話會"改革"然後就講完？

高招，搵個分身消滅呢個post

最慘都推唔郁冇人想理 一早臭哂朵

P姐未供完樓咩

推

個post咩事

光時身有屎

光時捉蟲入米缸

好彩 block 得切
差啲份工都無埋

執左佢先再報上黎啦

光時於2021年重新出發，重拾初衷！

做齊D 俾埋上次創辦人話重新出發個POST出黎

即係創辦人比人小圈子完仲搵返B返嚟做唯一話事人咁痴線

Lm

擺明俾人踢爆 叫人上黎放bam圖叫連仔del post

樓主去咗邊
有冇多啲料爆
點解而家會比咗B返嚟 條B又咩料

1：B君其他係邊位？但應該唔會係之前渣旗果兩個其中一個掛？而如果早前果2個已被踢走，咁壇野都要有人接手架喎，B唔接都要搵C去接。理論上有股東會去監督盤數，「正常情況」唯一董事都唔會作反既，不過理想Ｄ咪加多幾個董事入去，但要有肯做先得喎，而且多個人就又要出多份糧，一係淨掛名睇數唔做野，你要人做野無可能唔出糧掛？

２，３，４，６：收入少左一定無人想，但係基於咩原因，如果本身係單少左咁都無可厚非。至於興趣班同幫黃店依Ｄ無計劃可以慢慢plan，但係依家個情況下應該優先顧好自己檔野先諗其他，盡可能唔好減低員工既人工啦，真係攪都例如話多Tips總數多過20000, 之後果D先用反攪其他野幫人。

５：咁具體想點變化？加多Ｄ股東？定想踢走某Ｄ股東？前者，依家應該有唔少股東，再加有無咩實際幫助？後者唔願走比較麻煩，除時要搵律師攪，如果想踢果班人唔影響到大局咪由佢放係到。

７：基於咩原因？個運作係點？執單依Ｄ唔係平時封貨先工攪架咩？

８：有無具體拒絕採納意見係點？同事離職又係咩原因？人工唔岩點定？

拿，老實講，我極之鄙視早前果班為左加人工而投票支持果位天價高層既員工，你地自己反省下。

咁你又唔好咁講，我繼續幫襯佢俾佢賺錢好過肥水入咗藍店，係唔俾錢藍店賺

之前支持高層啲同事加咗人工咩你點知的
師兄都喺入面做？定你就係B 呀

交接還交接 但樓主話連貨都唔出比客

2.員工嘅Tips將設置上限: Full time員工係1000 Part time員工(需工作時間達70小時)係500
以11月為例 光時總共收到嘅Tips大概係20000
Full time員工Tips大概有2000 Part time員工亦有機會收到1000 (則減少50%Tips)
3.剩低嘅Tips聲稱會用嚟用興趣班(完全無任何計劃同資訊提供)
4.部份現職Full time員工被降薪 新嘅offer甚至比開業時更低
6.每個月會用一部份收入幫肋告急黃店 (完全無任何計劃同實際數字)
光時而家每日單數大概係20-30單 (只係勉強夠支撐基本嘅營運成本)

咁我覺得
光時而家每日單數大概係20-30單 (只係勉強夠支撐基本嘅營運成本)
連帶影響埋2,3,4,6
生意都剩係夠營運成本 開3,4,6呢D空頭支票出黎都冇意思
減人工CUT TIPS就完全可以話係因為冇生意而做既商業決定

都係果句啦 如果係有心搞 死攬住光時個名係冇意思
呢度爆D料果度爆D料出黎 都唔會俾到人信心去幫襯你

D野唔開誠報公 唔係話重新出發就出發到

捐比大J好過喇

係囉
尤其是B呢條友又憑咩做話事人 明明創辦人話佢都有份搞小圈子
都要公開解釋一下
明明生意咁差仲開埋啲空頭支票 點有信心搞好

我就係唔知先問嘛

之前有ｐｏｓｔ話前高層在位時好似開左類似員工大會咁既野，最終結果大概調整現有員工薪酬，果位高層連花紅好似接近６位數月薪，我睇下搵唔搵得返

出貨依Ｄ點解會係話事人負責既？所以想知個運作流程係點，理論上員工見單就執貨，貨完交比運輸？咁實際光時話事人係接單到出貨係做緊咩角色要負責咩？

痴撚線

10個鐘頭都冇做嘢
連狗

一早話信唔過

哂心機啦。 執左佢啦。

員工大會好似係依個post

另外問問,依家B君幾錢人工?

垃圾

即係有份開員工大會嘅同事都有調整？真定假
光時仲有咁多花紅分咩

咁可能B返嚟又減人工又cut tips 更加冇人做嘢啦

佢而家坐正做最高話事人就有責任搞返好咩都關佢事架啦唔通好似政府啲撚樣咁卸膊

恭喜倉爸可以搶返個話事人嘅位啦
恨到啦你
不過又係搞小圈子嘅人嚟做返
無咩實質作為可做
睇下今次又可以Cap幾多

係佢FB搵到

投票結果
投票結果顯示有超過4/5員工希望P&K留任，並給予時間待P&K答覆。
與此同時，員工代表向光時發起人提交有關員工大會討論內容及結果，並希望得到其endorsement. 經過數次員工代表與發起人直接對話後，發起人與員工代表調整出 (PART 4 - 改善方案)，唯於P嘅去留上，發起人嘅決定未能與員工大會結果得到共識。因此，進行了第二次現職員工投票，最後投票結果仍然有過半數現職員工贊成P&K留任。
主要係我哋認為佢哋一直以嚟對光時嘅貢獻並唔可以用錢衡量，而且喺今次事件上亦都願意聆聽員工意見同作出改進。人誰無過，我哋決定畀次機會。

邊句有寫加人工同埋出完花紅有6位數字點得嚟

水門渣哥同龍門一齊講

所謂股東要自己發達拉埋光時個朵攬炒嘅咪執左佢囉
已經轉用shopper好耐

其實龍門有咩好反 條友將渣家軍同龍門拉埋一齊講都唔係咩正常人

自從渣狗擺明唔係同路人之後 Jaga軍啲人講野就係咁

高層人工, 圖1, 係咪接近6位數就無實際數字, 不得而知, 但攪到要開股東大會又真係炒到佢, 相信唔會只係權鬥

7. TIPS由全體員工跟據當月工時平分，顧客心意可以直接令團隊所有手足公平受惠。
（以過往三個月數據作參考，全職員工每月將獲得約$2500）
8. 增設年結花紅，如果每個財政年度完結後有盈餘，會跟據Performance Appraisal表現按比例發放畀所有全職員工。
員工人工方面,無實際數字

又分化黃圈，拉

俾老細睇到就好笑

曲線證明樓主爆真料

咁即係全部你9up

乜貼bam圖會del post 架咩?
高登就會, 連登最多封acc

條傻仔擺明以為會先狂貼啦

D圖幾高質
好少咁多J圖睇

高層人工, 發起人有講過接近10萬

員工果到, 照計你唔會傻到覺得係減人工掛?

我又唔係入面既人, 當然唔會有實際數字啦

咁玩法，Admin咪del留言ban acc囉，你有幾多個acc犧牲啫？

推到founder 回應

連仔，起身啦！

反正個朵臭咗
拉埋龍門落水搞散黃圈

fb個post話除咗佢唔同意前管理層留低之外 其他野包括分tips係發起人有份同意架喎

咁即係班管理層留唔留低都會分架啦唔係咩唔明你冇啦啦吹到啲手足為左分tips而投做乜

而家擺到明係佢有份同意既野唔承認 仲要減佢哋人工扣tips 班手足嬲都好正常啦

為咗挽回各位手足對光時嘅信心，早前光時創辦人及一眾早期義工成員，經歷一連串公司程序、股東大會、董事變更等等，我哋謹此宣布：由今日起，光時會由創辦人及早期義工成員正式接手管理。

下即係早期義工成員就係倉爸？
創辦人唔係話倉爸都有份逼走其他義工？
仲話佢同P君係大學同學wo
而家又fd番la?
咁羅生門

spam 圖個個撚樣，俾圖唔俾seed, 屌你老母

add oil

發起人同意完啲嘢原來唔算數仲有咩誠信可言
仲要比返有份小圈子嘅B入嚟比佢話曬事 話減人工就減人工 話cut tips就cut tips
睇嚟光時好快玩完

Hasty generalisation

間野一時一樣都唔知想點
同垃圾政府有乜撚分別
已經unsub

Slippery slope

見人搵到錢眼紅咪搶番黎做 點知自己又唔識做

九成九係

成個牌子都搞爛咗 其實不如執咗佢

唔緊要啦，已經好失望唔會再買，收檔算數吧。

幫手推

收皮啦

錦鯉有乜高見
淨係識得冷嘲熱諷

2頁無左

我會幫龍門啦。雖然難食。。。
但好撚過渣狗。水門狗攻擊同路人

傻仔RIP

會唔會「發起人」唔只一個？

6.每個月會用一部份收入幫肋告急黃店 (完全無任何計劃同實際數字)
光時而家每日單數大概係20-30單 (只係勉強夠支撐基本嘅營運成本)
咁佢睇過盤數真係要依個數先ｋｅｅｐ到個ｃｏｓｔ，咁調整又無可厚非，而且依家員工人工段估唔會減到唔合理掛？
不過無論當初有無同意都好，我傾向支持唔減，因為依家全月總人工個數只係影響大約２萬蚊左右，唔值得咁做
果Ｄ咩幫黃店／興趣班都唔應該攪住

龍門幾好

渣哥就...

點解咁多咸圖...

條B諗咁多無謂嘢又要減啲手足嘅呢樣嗰樣
不如諗下點樣搞返好檔嘢做多啲單cover返啲開支仲好
不過佢咁獨裁搞到下面啲人都唔鋸佢 睇怕佢都唔留得幾耐lm等睇過一排又要換管理層

一句講晒 同樓上話齋 見人搵到錢眼紅搶返嚟自己又唔識搞

push

推到有回應

又唔好咁講

孫中山當年都實有人 cap 水
錯過就應該學精
唔係直接放棄

Push

好耐之前有人爆大鑊呀嘛 先搞到要玩公投。。。 屌你自己爬文啦

手足公投完都係比股東DQ班股東同港共一尻樣

老實講
創辦人開起完個壇就話扔曬俾人 所有野不聞不問
到有人上黎爆大獲就話而家先知有問題 番去清理門戶
然後話搞掂完重新出發但又講到唔清唔楚咁
開完POST轉頭就潛左水

點俾信心人
點樣可以令人覺得你唔係扮野為左出黎擋刀救番個招牌先出黎做野

到而家出發完幾日又有人出黎爆料喇
咁樣一次爆D一次爆D
不如老實直接D講清楚佢好過啦

老實講自己盤數都未搞得掂就唔好咁大想頭搞咁多野啦

唔關事 個陣好多員工都屌個兩個director自肥又唔聽意見 但係最尾又投留佢係到正宗走住屌 老實講根本黃唔黃都好香港人就係利益行頭 有錢咩都得

改革第一步：比B獨栽、減手足人工同cut tips

自從嗰次之後 就冇再喺度買過嘢

唉，為咗錢越搞越差

光時個名咁靚都可以比你地做臭
開過間算啦

下 屌住投嗰啲自己無責任？知唔知咩叫民主
而家民主完投完留 點知班港共股東唔啱心水就DQ 點會唔關事

FB仲有好多忠粉呀，點捨得
唔出貨都有20000貼士
幾好

做咩成個第2頁冇咗

自爆完個po仲喺度

因為條B身有屎瘋狂貼bam圖以為會del post

6.每個月會用一部份收入幫肋告急黃店 (完全無任何計劃同實際數字)
光時而家每日單數大概係20-30單 (只係勉強夠支撐基本嘅營運成本)
7.公司由2021年開始係完全無處理過任何嘅單 B君亦無將處理咁多位嘅單視為首要嘅工作

每日有20-30單，新單，但完全唔處理任何既單?
如果開網店 賣貨唔係首要，咁而家首要既工作係咩

8.重新聘請咗一啲本身離咗職嘅同事 但係因為B君拒絕採納意見 已經有部份同事再次離職
希望大家睇完諗下光時所謂嘅重新出發係咪真係符合大家嘅要求

所謂新光時究竟有咩唔同，只係無左D 呃錢高層
透明度呢? 員工報酬比例呢? 講來講去 咪又係另一個廢柴上位
其實攪來攪去都係咁廢 ，有無諗過創始人 全部都係唔識做生意
不如認真執柒佢啦

收皮啦

一個月10雞自己袋

一個月得600單 ，當500蚊一單
當10% 純利 , 連倉 雜費都唔夠交

仲夠撚膽拎咁多花紅先死
唔講以為上市公司玩財技
好彩我都係買野冇買佢地果d債券(現金劵)
仲有果d劵既人最好清哂佢之後當佢唔存在好過

仲要係連而家現職同舊手足都唔鍾意佢嘅廢柴

慘到想同B（倉爸）講聲：加油

我哋承諾，會喺最短時間內，以行動及公開數據，證明我哋不變嘅初心，往後亦會履行承諾，定期匯報公司財務狀況及手足支援工作
^^^^^^^^^^^
有講會比，但到時Ｄ數據夠唔夠就知唔啦，好似１２月３１號先接手，即係接手左一個星期左右，扣埋假期，都係過左４—５日，相信短時間未有野睇住，我諗最快要都等１個月

唔該呀光時叫返位貼圖員工出嚟留一留Seed
貼圖唔貼Seed好撚無品

應該比連仔ban左

創辦果班自己拍拍羅柚走左去 留番檔野比人做 係咁好賺會唔會咁多人走
到之前叫做搞到都叫做到下 無啦啦就有人出黎爆料話個高層人工好高 無啦啦創辦人又走出黎叫人還番檔野比佢 無啦啦個b又接番檔野
到最後原來成班都唔撚識做既 邊個呃錢都未知

Admin想食花生

見人做到下又搵到個錢
即刻衝返出嚟 再無視手足公投 用股東權力搶返檔野自己做返高層

而家一個高層 出幾錢 自己話事
口講透明，其實又係換另一個獨裁者上去

D 基層員工仲衰過P 果陣，之前 貪到肚滿腸肥都會 漏D
比底下層

而家一上來 第一時間削開支

要關注此事，推

講真啲基層員工淨係有飯開有錢收 間公司繼續run到咪得 理得你啲高層收幾錢
之前Tips又分得多 人工又高啲
而家一嚟就話要減呢樣嗰樣
仲要連貨都唔出 都唔知係邊個想搞死光時

係咪 #3?

無論前高層定現任高層, 都無可能接受佢地極高薪酬
如果變成班人私人提款機, 執7左佢好過
除非有本事爆哂單, 不過爆左再講...

起咗B底未

即係而家變到管理層得一個？
乜得個管理層越來越少人？
即係樓上講既減人工減tips 全部係B一個決定？
咁創辦人其實係做咩咖
出來拎返間公司就係為左減人工減tips落自己袋ar?
咁仲衰過之前果兩件

管理層多與少我覺得問題不大, 最重要做到野同幫到公司
變相股東依家有責任睇住檔野同監埋數, 因為人係佢地指派, 做唔好唔單只係個管理層問題, 係股東都有問題

有無落自己袋咪聽上面9 up住, 根本無人講佢依家出幾多糧
我就唔信咁大膽重多過前任啦

睇佢fb，之前前高層同間黃運輸中止左合作，我估要攪返重新合作
依家實際接手一個星期，扣埋假期同星期六日，實際過左４日，我諗起碼可以比多個星期佢重新ｒｕｎ返，同起碼交代所返小小基本資料。

不過老實講，依家個生意情況，如果低層有2萬, 高層人工我最多接受3,4萬(連花紅乜乜７７)，除非你話咩哈佛MBA果Ｄ另計。

藍店就一定唔食架啦
不過話突登去搵黃店乜乜乜就唔會囉
太多揸流灘又唔誠實收收埋埋
大佬啊你都要令個客信你先得架...

老實講已經唔想知

多少點會冇關係
實際make decision全部一個人決定曬
你估啲股東有幾得閒日日監住
反正有限公司股東基本上冇責任咁濟 仲要班股東都唔知係咪同B同流合污 B份人咁有問題都照比佢入返光時做唯一董事 一上任學你話接手左一個星期已經比人開post屌 咁對啲手足

如果你話股東同流合污，你派幾多個管理層入去都無用，因為佢地全部都係股東既自己人。

再者，你要增加管理層幫手做決定既話你就要出糧比人。間公司咁細依家咁少單，有無需要／有無能力養咁多管理層？

我傾向重大決策／更改架構／薪酬調整／營運上重大改變之類，要股東會大多數同意。其餘日常決完就幾個部門主管＋董事商量＋投票，之後做決議cc埋比股東會已經足夠

重點係發起人都話B有份搞小圈子 同埋佢本身都問題多多 更加顯得佢哋同流合污姐 如果佢哋換個身家清白既人入去 又真係有足夠管理經驗（起碼唔會一上任就咁） 咁咪冇問題

都係果句啦
D野未搞掂仲忙緊既唔駛趕住上黎開post講
好似創辦人咁 開完post潛左水
到底係忙緊未得閒覆
定避而不答

光時個牌頭唔係冇好過
但呢頭重新出發 果頭而家又有人爆料
點俾到信心人 信心既野冇咗就冇咗
唔係上黎開個post facebook出兩個update就可以令人到重拾到

都係果句 開誠佈公係第一步
生意差 真係要cut cost 減人工減tips 呢D係可以傾
手足做唔做接唔接受 有冇更佳處理方法係一件事
D野要坦白D先得

1.聲稱已經離開(一直都係股東)嘅B君坐正 成為光時唯一嘅决策人

條垃圾仲係度
繼續課金啦傻閪

6個月袋左54萬
真係勁 由19所謂經理仔 到年薪逾百萬

自殺式

樓主講真話
真係cut到得$1000/$500

出名黄店係多啲是非
但睇在佢地關鍵時候有表態分上會間中幫襯

上面班撚樣係度屌人減人工
睇fb post接手得一星期
扣埋假期先4日
盤點都要時間梗係唔做單住啦
現金得返80萬
未過期現金卷110萬
光時負緊資產嫁

p同k一人9萬同3萬出左半年糧
cap左70幾萬走你地唔屌？
屌人減幾百蚊貼士
比佢地做多半年就一蚊都冇得淨

Blocked

block咪block
講野唔啱聽就咁
同小支那有咩分別?
又唔係笑手足又剩
剩係掉低句廢話就走
唔撚好叫佢地搞好自己盤數?
食黃店起碼有一半原因係黃
再一半先係食物質素
差唔緊要提意見改善
你班友咁搞都無左一半原因去食你所謂黃店
老鼠屎太多啦

愈搞得多野愈唔似
好似身邊有食開好撚黃

你條撚樣藍絲黎 唔幫襯好正常

哂鳩氣

冇人想知，執7佢啦

成個第2頁無撚咗
#10之後#68

黃店

條柒頭冇左個連登acc但呢個po仲健在
佢係咪好嬲

中共嘅迫害一日比一日嚴重
美國拜登又當選
冇時間理你地內部搞乜
留你地一間失去哂信用嘅黃店對場運動有乜幫助
執柒佢啦，有錢都捐比612先啦
仲養你地班仆街咩

有180萬存貨點負資產ar

一個月袋9萬
果然係無10萬一個月

玩語言藝術

咩高層平均人工全部都係廢話

一直以來大家既質疑完全正確

光時fb見到原來條B未坐正前不停喺fb追擊光時

執柒佐佢啦
要大家夾錢幫你地高層出糧定維持你地做老闆嘅虛榮心？

改革第一步：執柒咗佢

原來係陳本立
威皇物流個老細呀嘛

師兄識佢？

幾時執

做左3年老細 坐擁70幾個員工

嘩有埋片睇原來係呢條粉腸
串柒柒仲擺曬款咁

聽講bernard chan間威黃物流做支那生意
唔知真定假

打去問下

但關光時乜事？佢有能力又無出賣香港人就得啦

減手足人工 tips唔係全部分畀手足又點睇?
而家一個人攬晒間公司佢穿櫃桶底你都唔知啦
定你係佢老襟呀
之前就係facebook逐個po留言分化 而家就入返去做
咩居心?

九唔搭八，咁關支那生意乜事呢？唔通我又話你係前百萬年薪高層老襟？

無論係唔係B做管理層，我比光時既建議亦都一樣

1: 如果減人工同tips如果係基於商業考量，以依家營業額睇無可厚非，可以理解，但唔建議咁做，慳唔到幾多，其他幫人乜乜果d，係改善自身情況之前都唔建議做。

2: 岩岩睇fb最新果個post，入面似乎重有非全職管理層，如果真係咁大哂同密不透風，前高層d野都唔會比人知同都唔會比人踢得走，而且我亦唔認為現階段增加管理層真係咁有效幫到光時，反而增加負擔，#189我已經解釋過同比埋解決方法

3: 似同前高層有私怨，依家借機權鬥奪權。但前高層條友當光時ATM係依點無可能改變。講到底以後交唔到數一樣屌7佢

最後，聽日應該睇埋個報告，如果無料又收天價人工一樣屌7佢兼呼籲杯葛佢

一碌鳩打一船人

好似以前做保險，成日屌9人唔幫佢買係冇腦唔識打算

下做保險跟住點突然做到威皇物流老細 係咪二世祖

陳生入嚟未 平時你好活躍架做乜今次潛水

ching, 上面都有人講咗, 有啲交接嘢要做
加上呢幾日點貨

PKO坐正都半年, 而家B坐正半個月都冇
我覺得至少畀佢做兩個月試下效果, 你先再狙擊都未遲?

佢一坐正已經比現職員工開post屌
仲要比佢試下做多兩個月師兄佢老襟？
佢哋到而家都未正面回應呢個post喎

計埋紅日, 2021年到而家都只係一個星期多啲
都有人指出而家點緊貨, 所以影響執單、出貨
得一個星期, 你想有咩效果?

P&K冇咁把炮同relevant嘅經驗, 兩個都可以夾埋逗12萬月薪逗足半年;
B做開物流公司腦細, 但係一個星期就要逼佢宮
係咪真係有需要chur到咁先?

利申: 前員工
同PKOB、光時已經冇任何關係
之前啲post都反對過放P上嚟

唔奢望佢有咩效果 不過佢一坐正已經有反效果

有樣野我認同
要重整係需要時間
特別光時而家難聽D講 根本就係爛灘子
同埋都係果句 冇生意cut cost減人工扣tips係冇辦法
但頭post果幾張空頭支票唔開好過開

其實我覺得創辦人未搞掂D野就上黎開post影響好大
講D唔講D 唔清唔楚咁

喂大佬你D野又未處理好 唔係話要你上曬軌道
你連條軌都未整完 仲補緊 上黎開post咪只會再撞過

而家咪攪你問我答
但只限fb ig
因為多傻西黃粉 盲撐

當初起家 就連登 又跪又西咁
而家去番連登正面回應都唔敢

當初踢爆你壇西野 都係連登帶頭

喂！好確實好在地既指案喎！回應下！

等緊佢哋係連登開post搞你問我答
展現佢哋正面回應嘅方針

你要幫襯黃店大把小店選擇
洗撚幫襯佢咩
擺到明搵笨柒
送錢比呢D撚樣移民

前員工

請問B何得何能可以攪番正

你都識講佢做物流 ，唔識網店 又無相關成功經驗

你係判斷力有問題？定盲撐

原來所謂改革係

由一個貪心既管理人 轉手比一個 無咁貪 既layman 去攪

咁真係死撚緊

要回應指控
連登都已經有n咁多

何必又係fb ig 攪

之前咁多前員工 創始人 全部都有出聲

不 如浮上水討論下

條友二世祖嚟
又唔駛落手落腳做
睇死佢除咗點人做嘢之外乜柒都唔識架喇

所以真係晒9氣

一班盲撐仲話比時間佢

其實比咩時間？ 攪咁耐都係咁爛既business model

其實唔掂係因為無左支持

無支持 係因為你班管理者廢

講得尾 創始人又好 p又好 咁耐以來

有無問過連登客仔需要係咩？ 問下人點做好？

全部野都係自把自為 ，有事就連登博同情 無事就行繼續食人血

而家先來重新出發 虛心學習？ 會唔會係一直來都無虛心過 學習過

創始人 b君
當初唔係自己做就喺連登大大聲
而家自己搶返嚟做又不願面對
好撚肉酸呀

啲盲撐L又潛曬水

回應未